<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>


    
    <!--==========Bladder==========-->
    <KokuBionicBladder.label>Bioniczny pęcherz</KokuBionicBladder.label>
    <KokuBionicBladder.Description>Sztuczny pęcherz. System recyklingu chemicznego rozkłada produkty przemiany materii z organizmu na cząsteczki, które są poddawane recyklingowi, a pozostała część jest uwalniana w postaci gazu, czego wadą jest to, że wydziela on gaz dla użytkownika.</KokuBionicBladder.Description>

    <KokuAdvancedBionicBladder.label>Zaawansowany bioniczny pęcherz</KokuAdvancedBionicBladder.label>
    <KokuAdvancedBionicBladder.Description>Zaawansowany pęcherz. System recyklingu chemicznego rozkłada produkty przemiany materii z organizmu na cząsteczki, które są poddawane recyklingowi, a pozostała część jest uwalniana w postaci gazu, czego wadą jest to, że wydziela on gaz dla użytkownika.</KokuAdvancedBionicBladder.Description>
    <KokuUltraBionicBladder.label>Ultra bioniczny pęcherz</KokuUltraBionicBladder.label>
    <KokuUltraBionicBladder.Description>Ultra pęcherz. System recyklingu chemicznego rozkłada produkty przemiany materii z organizmu na cząsteczki, które są poddawane recyklingowi, a pozostała część jest uwalniana w postaci gazu, czego wadą jest to, że wydziela on gaz dla użytkownika.</KokuUltraBionicBladder.Description>
    <!--==========HygieneEnhancer==========-->
    <KokuHygieneEnhancer.label>Bioniczny środek poprawiający higienę</KokuHygieneEnhancer.label>
    <KokuHygieneEnhancer.Description>Uwalnia mechanity, które rozkładają martwe komórki skóry i inne zanieczyszczenia na skórze i włosach, uwalniając je nieszkodliwie do powietrza.</KokuHygieneEnhancer.Description>
    <KokuAdvancedHygieneEnhancer.label>Zaawansowany bioniczny środek poprawiający higienę</KokuAdvancedHygieneEnhancer.label>
    <KokuBionicBladder.Description>Uwalnia zaawansowane mechanity, które rozkładają martwe komórki skóry i inne zanieczyszczenia na skórze i włosach, uwalniając je nieszkodliwie do powietrza.</KokuBionicBladder.Description>
    <KokuUltraHygieneEnhancer.label>Ultra bioniczny środek poprawiający higienę</KokuUltraHygieneEnhancer.label>
    <KokuBionicBladder.Description>Uwalnia ultramechanity, które rozkładają martwe komórki skóry i inne zanieczyszczenia na skórze i włosach, uwalniając je nieszkodliwie do powietrza.</KokuBionicBladder.Description>


    <!--==============================organs==============================-->
    


</LanguageData>